點解逢星期六下晝三點旺角地鐵e出口咁多少女聚集既?

就算交收都冇理由多人到咁
有冇人知點解

依家唔洗開工咩

都唔會多到咁卦call晒d親朋戚友都頂唔住啦